廟街占卜算命……

尋日去左兩檔 一檔算命 一檔占卜
up現在嘅野又真係up得好準下 唔係講得好general咁9up
有無巴絲都試過?

……你由幾時開始追蹤左禾

前日

唔係應該再早d?

你現實中一定唔可愛

為什麼這樣說

一定是麻甩佬

就是因為長得太可愛 所以沒有朋友 於是上連登取暖

你還是有龍巴的

話說你讀咩

HSMU DSBI 年薪8萬

龍巴呢排潛水

羨慕

尋日先見到佢校園台開post

好過讀LLB

他開的都不可愛

agger 唔夠分入HSMU

禾地含大個個都系社會精英

你應該同呢條女差唔多樣

我是很可愛的

你有見過龍巴真人嗎

沒有哦 想見

無

可是人生就沒有5**了

你們是不是念聖公會曾xx中學

因為唔識加
姐係係啦

邊檔 幾多錢?
想睇

原來是這樣的 怪不得我入不到含大

有條路係兩邊都有好多檔 一檔係個呀叔 係左手邊最尾果檔 隔離有間大排檔之類嘅食店
一檔係偏僻d 係個中年女人 中長頭髮 係temple street market隔離條路

貴唔貴?
算左咩?

價錢一般 算左咩唔講啦 都叫幾準